隔離亂港勢力大台講呢D喎...

傳送門

大家點睇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

加租都係同伴黎一齊攬炒